其實真係要改口

成人話啲女
又醜又肥又矮又剩

成日話 狗都唔屌

應該轉做咩
屌狗都唔屌你?